電話plan

Smt 想轉plan 但係未完約轉唔轉到？
求抵玩plan介紹